\documentclass[french]{article}

\usepackage{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{multicol}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{hyphenat}
\usepackage[a4paper,top=2cm,bottom=2cm,left=2.5cm,right=2.5cm,marginparwidth=1.25cm]{geometry}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[overload]{empheq}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{compat=1.9, width=10cm}
\usepackage{listings}
\usepackage[
    backend=biber,       % compilateur par défaut pour biblatex
    sorting=none,
]{biblatex}

\lstdefinestyle{chstyle}{
backgroundcolor=\color{gray!12},
basicstyle=\ttfamily\small,
commentstyle=\color{green!60!black},
keywordstyle=\color{magenta},
stringstyle=\color{blue!50!red},
showstringspaces=false,
numbers=left,
numberstyle=\footnotesize\color{gray},
numbersep=10pt,
tabsize=2,
frame=L,
framerule=1pt,
rulecolor=\color{red},
breaklines=true
}

\newcommand{\TdP}{\emph{Triangle de Pascal}}
\renewcommand{\lstlistingname}{Algorithme}
\renewcommand\thesection{\Roman{section}}
\newtheorem{theorem}{Théorème}

\addbibresource{bibliographie.bib}      % add biblio

\author{Sacha David \and Romain Francon}
\title{Le triangle de Pascal}
\date{14 janvier 2024}

\begin{document}

    \maketitle
    \tableofcontents

    \section{Introduction}
        \input{Introduction.tex}

    \section{Biographie Blaise Pascal}
        \input{Biographie.tex}

    \section{Coefficient binomial}
        \input{Coef}

    \section{Définition et propriétés du triangle de pascal}
        \input{Triangle}

    \section{Un programme de calcul}
        \input{Programme}
    
    \section{Binôme de Newton}
        \input{Newton}
        
    \newpage
    \printbibliography

\end{document}